睇皇馬比賽見到劉馬車

又真係有啲似

西甲劉馬車誕生了

呢兩個人除左都係無料扮四條，同有齊五官之外，我完全揾唔到外表有邊忽似

馬德里仆街幫第二把膠椅 龍心7號仔

係皇馬墜天地獄獸